黨鐵出軌事件 支那人=藍屍思維

首先多謝黨鐵主動發起不合作運動， 好彩冇人出事

其次多謝藍屍咁睇得起我地，有大力士推甩架車

黨鐵 多行不義必自斃

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

有幾低能先可以講啲咁既野

真正嘅犯人好明顯

支那人=藍屍=支那人

仲有人話係示威者放roadblock 添

真係人一藍腦便殘

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

琴日講完，今日就出手搞黨鐵屈示威者

藍屍只會話：又有曱甴掉野落路軌啦

人一藍 就腦殘

藍屍真係好撚蠢 點解依個世界有啲咁既生物

黃藍是政見
黑白是智商

真係智商 警屍智商低過狗